﻿<pre>
1. 胜负盘指比赛或指定局的赢家。让分盘依局或得分（请参阅赌盘名称）决定；大/小盘和单/双盘则依得分（除非另有说明）而定。

2. 如果选手没有参与一场锦标赛或比赛，则对该名选手的所有投注将为无效。

3. 如果一名选手（或双人搭档）在一场比赛中退出或被取消资格，则所有投注将为无效，除了对无条件决定的赌盘所下投注以外。

4. 如果一场比赛延期或暂停，只要比赛在十二个小时内复赛，则所有投注仍会被视为有效。

5. 第一局赢家（第二、第三局赢家等）是指指定局的结果。如果指定的局未完成，则所有投注将被视为无效。

6. 乒乓球现场投注是依据比赛（或指定局）结果结算的。乒乓球现场投注时，得分不会更新。
</pre>